no one want to be rioters, you son of the bitch carrie lam

5 demands no 1 less

WHO ARE RIOTERS?

HKRP (RIOT)